小心＂ 熱狗同講獨班高層都係統戰部同共青團安插香港社運條針

新手社運 必須要留意 畀人出賣一次叫唔好彩 畀同一班人出賣一次又一次 “叫戇鳩”

小心

乜撚嘢叫港獨高層

係依個“講”

只講不做 前線無影

大家留意下最近呢幾次抗爭 都比講獨有意無意騎劫而且政府亦幫手宣傳 原因係大陸一直宣傳香港係爭取港獨唔係爭取民主 最近大陸人開始識破官媒誤導 加上最近大陸有幾間大學開始 發聲爭取民主 有咁啱得咁橋最近幾次抗爭都被講獨騎劫 特區政府又揀啱時間發文譴責港獨旗 其實係做畀大陸人睇

唔需要分化只需要防範

一直走嚟都是如此 講嘅立場永遠大你一蚊 你嗌遊行 佢嗌遊行加堵路 你嗌堵路 佢嗌堵路加衝擊 永遠大你一蚊 爭取領導地位 但係永遠都只在講嘅立場 做就永遠冇份 正宗靜靜地贏

熱青城話講獨飯民係暗共
飯民話熱青城係共諜
打和

你上司都統唔到獨派同熱狗
你呢條三毛出個post你認為就有用？
早D抖啦

唔好借機挑撥內鬥

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仲差萬五喳
大家快啲簽

出賣民眾一次又一次 似講緊泛民多

自己係度屈熱狗就得，講飯民叫內鬥？
低級打手

今日做乜咁L多人分化割獨派

唔好借機挑撥內鬥 呢種策略依家唔受 唔係幾年前

熱普城從來唔係同路人

運動堅持到咁耐就係一直冇你哋份“講獨”

你個account夠晒環保

真心嗰班我尊重 我講嗰班係幫港共政府 反宣傳大陸誤導 嗰班講獨

係你去慣微博冇乜點留意我高登玩到依家

沒野好割

屌你媽個閪，分化撚

垃圾三毛post

繼續屌啦共青團

飯民係叫人唔好沖,去現場做單擋或阻膠,對被捕手足有用捐款支援但嚴謹所以好慢;
熱狗叫人沖,自己永遠在安全地方講離地夢想,收左捐款用黎去旅行叫被捕手足自己搵當值律師;

咁都打和你係阿叻朋友曾志偉

分化post
拉！

踢爆唔等於分化最重要自己識得判斷

樓主分化撚
勿回

杜狗汶澤代替黃匪毓民

泛民打手 blocked

乜唔係兄弟爬山，不分化，割，不指責。各有各做咩。
屌你老母。。
又只式用於左膠俾人屌時？

拉

五毛都出嚟護航

你班特工最撚叻就乜嘢議題 最後批鬥都係左膠

返微博啦支那人

咁你又出po批鬥人，各有各做呀，左膠冚家產

踢爆唔等於批鬥

係阿係阿
香港抗爭唔好搞獨立
共產黨就最開心

咁踢爆左膠都唔係批鬥，屌你老母

特工最撚叻就係 扭橫折曲

唔係唔畀你搞 但你唔好騎劫人哋 自己發動一個獨立運動囉

共諜可以九成時間屌共產黨，但關鍵時候做野

你點知的

熱城同偽獨咪一樣係香港獨立
陳雲自己講架
你唔好將我地熱城膠化

左膠撚屌如你都不遑多樣。。。

咁多年以嚟一句左膠天下無敵 策略完全唔變好嘢

係啦 71衝立會就係勇武騎劫大遊行
721 遊行果晚大嗌光復香港時代革命就梁派港獨人士騎劫

咁而家劉細良係咪騎劫返港獨撚個騎劫
大家互騎互射打和啦super

人哋勇武 反送中關你講獨乜事 唔好做菠蘿雞痴得就痴 自己發動個獨立運動 唔好次次臨尾都騎劫人

呢句真係分化金句
真係不割席點會話人騎劫呀

高級得過呢幾隻大愛支共諜先瘋？？？

最搞笑唔知話自己孭住幾多條罪俾人告緊, 家下大搖大擺去日本冇出境限制。

飯民叫人唔好沖？飯民叫人出反送頭 出黎救理大送更多既頭
事後再叫你地投飯民
有支援？612批撚到未 同埋飯民本身咁撚有錢 財雄勢大點解仲要收錢收律師費？義務律師都無？

熱狗叫人hit and run 玩流水 安全至上
捐款？乜有人捐比熱狗咩

出曬名超級五毛都出嚟 由高登洪非凡一幫到依家都唔改名好嘢

香港獨立 唯一出路係維吾爾集會果日全場嗌既
即係抗爭者嗌港獨口號既基本盤已有果度唔知幾千或者幾萬人

你仲以為港獨係一個有曬會員名單既派
你同藍屍以為勇醒係一個派 有咩分別

香港獨立 唯一出口 係一個新口號
有人認同而嗌既口號
唔係有個有曬會員名單既大台 搞騎劫

開始有五毛想 挑撥內鬥互屌

你今朝食左藥未？？？定屌完你自己老母阿婆short鳩毻？？？

你當左我係洪狗？？？

都話唔係唔畀你搞 你自己發動個獨立運動囉

係度分哂你地我地
話人騎劫，叫人「自己」搞運動

邊個係度做分化撚玩挑撥明眼人一睇就知

係咪200萬人個底入面有人嗌新野就有問題
不如解散警隊又分一派啦
不如721果日 光復香港果派又自己分裂出黎啦
其他人就林鄭下台下台啦
你都on99

有群眾覺醒左呢就要自己搞樣新野出黎
又分化

共諜玩騎劫當然要分清楚

6月：勇武自己搞啦 唔好用暴力騎劫和理非

分化撚自己搞分化運動啦
唔好走黎騎劫200萬人

又喺度混淆視聽 200萬人出嚟係反送中

你憑咩咁肯定支持5大訴求既人無一個支持香港獨立？